【稱30名警員被捕佔全體0.01% 盧偉聰：即99.9%同事努力工作】

【稱30名警員被捕佔全體0.01% 盧偉聰：即99.9%同事努力工作】

立法會財務委員會今日（4月12日）繼續舉行特別會議，有議員關注涉嫌干犯較嚴重刑事案的警務人員數目，由前年的15人倍增至去年30人。不過警務處處長盧偉聰就指，30名被警務處拘捕的正規警務人員，佔全體警員0.01%，即99.9%同事都努力工作。

盧偉聰回應時指，對數字感到非常痛心，承認上升幅度大。他指好多世界其他紀律部隊及健全組織都有害群之馬，但強調不會姑息，讓他們去抹殺其他同事的功勞。

同MTR一撚樣

99.9%準時率

係有99.9%未被人捉到

無被捕=努力工作？
我公司無人被捕=全部人努力工作？

99.9%無被捕

政府各大部門邊個被捕人數最多?

要求低到咁，唔犯法已經算係努力工作。。。
我諗全香港99.99打工仔都助努力工作緊

阿爾克馬爾

無被捕=99.9%無犯罪率 (每年)
同努力工作好似無咩關係

99.9%+0.01%=99.91%
仲有嗰0.09%呢

人地計比例

數都計唔掂,幼稚園都叻過佢

即係有多達 99.9% 可以隨時成為罪犯

佢個「讀《三國演義》學歷史」論比人笑到臉黃未？

他指好多世界其他紀律部隊及健全組織都有害群之馬

高官d PR真係好差 出左事一定駁嘴先 拖全世界落水
最後先講唔會姑息果d廢話 同地鐵一樣 出左事就話外國鐵路點點點 我地香港點點點

學下架仔出黎鞠個躬咪算囉 又要交戲認錯 又驚比人笑自己柒 兩頭唔到岸

要啲高層鞠咁多躬你想佢地個個脊柱側彎

99.9%未被捕

100% - 0.01% = 99.99%

繼《三國演義》後，又一笑話

犯咗法, 但無拘捕?

共產黨依家將香港警察公安化, 你幾時見過公安鞠躬道歉架?

好在蛇王玩手機同細CASE唔開File唔犯法咋

努力唔犯法

依家先拉得0.01% 失敗
唔該快脆啲 盡快將剩餘99.99%緝拿歸案

5毛語言
美國歐洲一樣有衰既地方
所以強国有好多衰野，無問題

有d人覺得美國校園槍擊好危險死好多人
但你睇返香港學生自殺數字, 一年分分鐘直迫成個美國因為校園槍擊而死既人

避免俾人拉原來係工作

香港多一d 呢d 邏輯謬誤既人
仲要做政府高職
基本上香港都無好日子過

人無恥變無敵

香港700萬人，每年有無7000人被補？點解警察犯案比率會高過香港市民，你亂鳩請人？

咁樣解讀，句野先合到邏輯

輔警、退休警員

遲的再有警犬比人拉
咁佢講的野就會係錯

我諗都好少公司高得過你地
仲要係紀律部隊 知法犯法
好意思講得咁大聲

到時又話自己清廉
連自己人都唔放過

咁係叫非黑即白？

183萬人反佔中=517萬人撐佔中

即係有99.9%未被人發現姐

果0.09%肯定無努力工作

0.01%，大數學家

香港人口大約7.48Ｍ，總體罪案54225。比例為0.72%。

警隊的人數為28 998人，被拘捕的警務人員有38人。比例為0.13%。

作為維持治安既執法人員，理應道德同守法能力比一般人高得多。
不過香港警察犯罪率大約係普通人既1/5，而且衰得最多既係偷竊同防礙司法公正，呢兩樣都唔係一時衝動犯案啦。

何況總體罪案係逐單案計，即係當中有一堆人係重犯。
而警察一俾人捉到就冇得撈。
淨係計初次犯案既話，警察未必跑輸俾一般人。

咁既數字真係睇到香港警察有幾＂高質＂。

漏左個表

佢預咗10倍啲警察"唔係努力工作緊"

警局高層

100%-99.9%-0.01%=0.09%

即係0.09%警員唔工作，準備畀人炒

唔俾人發現就唔犯法

像豬閪一般智力

唔係話一個都嫌多咩？